以前啲人打仗嗰陣唔小心tk左隊友會有咩懲罰？

真係唔小心嗰隻

打完仗有命俾人罰先算啦

可能咁啱死唔去 洗唔洗比人攞返去b

殺埋知情既人咪得

咁咪要愈殺愈多

其實間唔中演習都會有意外，寫返份report咁掛。

一份report已經等於一條人命

早排先有個台灣傘兵開唔到傘直接墮地...可以點...

有冇巴打以前打過仗知道有咩懲罰

會被人踢

一句sorry 打贏左鬼會理你

學術台無人

咁對比你tk死嗰條友公平咩
佢地都有屋企人

一命填一命

捱下義氣照顧埋佢老婆

tk會扣兩分

如果隊友打np嘅話就會比返果兩分你

下場排要等5分鐘

無人睇到嘅

Kda -1

唔係1小時咩

會比人檢舉ban ac

應該比人調查
之前上網睇過一個人講唔小心殺左隊友
種罪惡感毀滅左佢成個人同家庭

老實講無人知
最多事後調查，但戰場混亂到咁要搵出邊個射死人談何容易
事實上誤射已經算係常見，突登射死你自己仇家都有唔少

認真答你
撚知咩，你有人down左仲得閒慢慢check邊個殺

軍事法庭

btw槍林彈雨，撚有人證明到咩

唔公平 咁又點

咪on9啦
罰？ 你同比你射死嗰個都係卒仔黎炸，價值最低嗰隻呀
出去換到一個就打和，換到兩個就賺左喇
你本身有兩個一蚊 整唔見左一個，會唔會將另外嗰個keep起唔用呀？
我理撚得你tk人定比人tk，總之我派5000兵ko對面多過5000人我就賺，唔洗計咁多
有人死唔去返黎咪下次再上

tk一次半次講句sorry咪算，如果佢咁都嬲嬲豬最多去第2team再玩

邊會有人答到你？tk過d人已經。。。。

Admin會熄friendly fire

咁如果條友死唔去 又知係你射鳩佢呢？

有冇案例會點罰佢？

未亡人

好慘 只有親人會care佢地

去得打杖就預咗

唔會tk到，士兵只有眼前路，沒有身後身，一轉身就會被後面插死/踩死，只可以向前衝殺

TK係技巧黎
等對面殺唔到

邊個知 ？

點會罰ja,話唔定你遠距離開開下槍，有個豬隊友或新兵路過被人拍中呢？

如果講箭既話應該冇
因為以前弓手多數係後方拋射
如果短兵相接果陣就多數唔會射 因為驚傷到自己友
除非有啲箭樓咁既比弓手係上面拋射咁
如果冇都仲射應該會拎發號施令果條友斬掛

冇

你睇下以前打仗有幾多人死於流彈

答得最好 依樣真
但管理層應該會搞下 成日有依d係叛軍咪死

咦你受傷呀 啫係操練唔夠 加操

platoon電影
喺戰場tk隊，冇人知。

sor
打錯

就係想知會點做

鬼知你tk咗人咩

唔小心tk咗一個農民=冇人會理

唔小心tk咗貴族/將軍=比人殺全家

德國有拍過一齣「史大林格勒」戰役，講二戰時啲新兵，滿懷希望上到最惡劣嘅前線會點
最大感觸係好多人未接觸戰線之前已經受傷

凍死浸死畀政戰官打死
最記得有一幕就係有兩個隊揸住枝dp-28 喺街巷到索敵，一個唔小心開槍打死隊友，然之後隊長即刻過嚟打頭補多槍費時浪費時間感懷傷世

好撚慘

其實真係冇咩點，人命爛命一條，喺戰術落後情況下又混亂又唔講陣型呢啲情況下真係冇嘢可以做到

屈佢係逃兵

今時今日 飛機大炮都經常誤中自己友 唔單止卒仔
就算TK左 唔通獎你退役咩 梗係送多你幾次上去啦

補link

屌原來長官冇補槍睇錯咗

會即刻開大會 公投 vote kick

根本無人會理，真係打仗時兵荒馬亂，人命賤過狗

啱啱睇完雷霆傘兵
不過唔係打緊仗果時tk 係飲醉酒tk自己人
即係比成隊人捉住嚟打

大叫
sor 撳錯掣

伊拉克個時美軍成日誤炸英軍既裝甲部隊，d飛行員要上軍事法庭+坐監

諗起個軍官一除boot 嗰隻凍到黑哂壞死哂嘅腳

以前係幾時左右

冷兵熱兵都係啦

照顧佢一世

殺曬自己友 過埋檔

冷兵器時代，我諗打仗個時殺左自己友我諗住無咩人會理你，個個都掛住殺人
就算殺左自己友都無人知

以前睇過本書，係講秦朝，軍人只要殺敵就可以罷免罪行，殺得多仲可以封爵封候。我諗照呢個條件之下就算有人知道你殺左自己友，你去殺返十個八個敵人應該無咩事。

終於有個似樣啲嘅回覆

Hey don’t shoot me
Hey why you shoot me ?

Tk f12

唔知啲鬼佬比人tk會講乜

扮無野，繼續開槍打

講到蘇聯戲入面最pro
以前睇呢套戲佢地會特登留支機槍黎掃d逃兵

最尾1分鐘

FUCK
同
WHY
無啦
呢D情況應該shit都唔會講

抗日個陣，國軍同共匪都有督戰隊。佢地攞正牌TK隊友。

會比人vote kick

其實我有時係到諗，睇戲果陣會見到有一班人沖，一班人係後面射，咁樣射到自己友一啲都唔出奇

諗起呢幕